［有歌詞］ 想搵一首歌

今日係gym room聽到
英文歌 女人唱 電音 新新地
個chorus係 du du dudu dududu

有無人知道

職業特工隊

Blackpink - duu du duu du

英文歌

DUDUDUDUDUDUDUDUDU DADADA

幾好聽 不過唔係
女人唱

其實似da da da da dadada多d

推